電單車瘋警暫時調職休假

逗住人工開開心心去玩， 返黎又升職
我屌你老母啦

有關同事請搵林志偉同光頭警求助

source？

頭先振美講

開槍果個就無事 ON撚鳩

佢仲話係分隔人 比黑衫襲擊 車同人都傷

調職休假 人工照加

我休你老母假呀 出黎切腹呀

夠膽佢播埋條片出嚟再咁講

過一排查過無事 升職加人工

甴近平

呢隻狗太癲 成班高層仲未諗到藉口點兜

屌你老母
危險駕駛都只係調職放假
你老味刑事喎

仲有假？
玩現實版GTA

休假有糧出 happy

開車碌人仲比佢放假

佢人工照袋呀吊你老母

放完假又係番黎殺市民

咁我打鳩完差佬之後自己調職休假係咪冇罪呀屌佢老母

依段又唔播喎

開鎗警可能都會
然後無限期調查
拖唔到就直頭著草冇仇報

twitter比全世界既人望下囉

WHO?

咩名。

警謊記者會講？

企圖謀殺呀！
企圖謀殺呀！
企圖謀殺呀！
企圖謀殺呀！

屌 用車分隔
咩指引警例嚟？

咁細單就扮割啫
開槍咁大單就唔會割

調去做總督察，放半個月假先

垃圾記者會指鹿為馬

好明顯係個交通警一早舉槍，並且以挾持人質嘅手勢攬實白衣男

過程根本唔係控制人群，而係失控嘅表現

以721邏輯，交通狗應該掉頭向後走

記者會屌你老母

調職?! 佢而家係謀殺呀！

轉做休班狗繼續打人

我屌你老母呀
今次電單車 我點知你下次係咪玩坦克車

放有薪假 去個旅行 返嚟就升職 Fat Fat

唔洗做照出糧仲正

意圖謀殺

拉左判埋先講

Dllm開槍個個就唔撚停職

休班警，佢

記者要問班狗, 咁撚鍾意播片, 點解唔播比大家睇下

休假即係冇鉈槍啦 老豆搵到仔未

休假有糧出，出返泥又升職，鐵飯碗哩個制度養埋d咩人

以為有人收貨?收皮啦

過多排無人記得再出過泥啦
你睇下柏x仔 元朗牙民都無人記得啦

停職仲可以復職
傷人及企圖謀殺只係停職

dqlm

調職做速龍

等拎荷蘭水蓋

真

擺到係瘋狂駕駛都淨係放假唔調查起訴 包庇到出晒面

其他恐怖分子見到隨時會跟從
開槍就可以放假有糧出
仔女有特別照顧
之後升職加薪

可以上北京啦

起佢底搞佢屋企人

7個警 都

唔使返工, 仲有糧出, 我屌警甴

頭先隻狗話白衣男自己走去攬實個交警，而黑衫男就去搶槍，所以開槍

糧照出

唔信，九成過一排咩升職

最好唔好出街㗎 認住你個死人頭

原來警察開車撞人唔洗刑事起訴仲可以放假 有險可守

振美：區區一個交警 可有可無啦

加上過幾日調職出返嚟都冇人知

我個下聽到好撚嬲

學光頭sir北上做kol啦屌
唔好返黎喇

當時電單車引擎出現技術性故障 該名警員多次嘗試停止行駛仍然無效
只係剛好黑衣人擋係電單車面前 阻礙警員執行職務

認撚左啦 又唔播片 扔上國際

S

正，停職留薪，又可以去旅行再返黎升職

清算開始,First Condom

收皮啦屌，過一排咪又返嚟，算乜L嘢懲罰

721拍膊頭 831唔知喎

雙11作故仔

屌你老母 係調職定休假呀毅進仔
中文都講到1999

開槍果個都9up話電光火石乜乜乜
呢個竟然唔話架車失控 隻黑狗盡自己最大努力去避免炒車既?

TVB 問得好，又扯番721

運輸處扣佢分先啦

屌你老母

係岩岩聽到佢問緊呢條

查完無野, 搵撚信

屌，撞完人仲有糧出。呢d黑心魔警唔死都無用

係真唔係啊
d狗日日講大話

哦，所有object都要付出代價

總之所有嘢拉埋721嚟講就無得再駁

調職則係叫佢揸真槍

s

休假
上大灣區叫雞仲有錢收

拉

關我撚事

屌老母

信佢老味

去轉日本先

唔休假，又點接個女早d離開學校呢？

人工照加
停職留薪

又用我地d錢去比佢放假

恐怖襲擊唔撚使告?

錢照袋，仲要唔使返工添

死穴嚟 唔好比佢消聲匿跡

放假都照袋人工，可以飛轉日本滑雪
popo真係爽

俾你知道 佢地做麥7都唔會割

做food panda開車撞休班警 之後叫公司炒咗我當冇事得唔得

追究到底！

推

下
危駕
老謀

調職休假？

上佢屋企囉

停職休假 即係畀機會佢著草？

調職同清大假

點建唔係即時拘捕

謀殺淨係調職？

呢隻狗死撚硬 高層心諗點撚樣兜呀 直撞人羣呀依加 唔通話架車失控？

癲狗

停職都唔是
休息下咋

新一代警界KOL誕生
又可以上大陸賺人仔

電光火石之間於人形object間用橡膠輪軚推開暴徒

糧繼續出 真係屌佢個老母

吊你殺人 即拉啦

要革職同刑事責任呀
係蓄意謀殺

唔信 出番個人名先啦

公數歐洲旅行

唔好天真 休假即係扮蒙面示威者囉去
點會比班交通狗白收人工唔洗做

想放假就揸架車撞人
九痕就申請去廟街放蛇
無錢駛就叫完雞拎埋人地啲皮肉錢走

利申：發夢有人同我講

push